# Projet infra B2

## Membres :

* Clément Dournet 
* Antoine Crenn

## Détails du sujet : 

Nous avons choisi de faire un intranet.  
Nous avons intégrer un portail captif afin de permettre la connexion des utilisateurs aux différents services.